【張浚生病逝】曾嘲港青於基本法起草時「細胞還未形成」

報道指，新華社香港分社前副社長張浚生在內地病逝，終年82歲。2016年旺角騷亂後，張接受電視訪問時形容，該次騷亂是暴動，顯示港府教育青年人不足，加上港青受外部勢力策動，由前年開始的政改爭論，可看到港青不理解《基本法》，盲目行動，笑謂「《基本法》起草時，這些同學你那時候還不知道在哪裡，說難聽一點是細胞還未形成」。

對於政改方案當年在立法會遭否決，他則指立會要配合政府施政，又批評有議員不論對錯「拉布」，令措施不能通過，要負很大責任，「你幾乎百分之百的反對，它（政府）怎麼辦」，但他不評論時任特首梁振英的施政表現，稱要留待市民評價。

又釘一隻。

抵啦

路長安，宜家張浚生， 下一個可能 ６８９

人地病死自然死都有得打飛機

連仔真係幾撚垃圾

82歲, 唔算早死又唔係意外, 有咩咁開心?

新年喜訊，依家佢連細胞都冇

南京條約簽訂時,

張浚生既細胞都未形成

死得好，5毛快啲同佢陪葬

張俊生喜獲毛澤東接見

你而家細胞都死撚埋tim

諗起黃子華以前d棟督笑次次都笑鳩佢

bbchu
侵B
JR
陪埋佢落地獄喇

基本法已成歷史文件

有冇片？

張jer生

末世財神

即刻跳起身yeah咗

落地獄🤣👍

好咯可以分解做細胞咯

屌！5毛唔敢入嚟

加埋
岩瀨健三(居美中

班五毛掛住集中抹黑本土派
偷換緊概念起義為咗南亞人
又點會來呢度開工呢

除左講恭喜都唔知講咩好了

97秋前算帳

現在我不知道你去了哪裡，
說難聽一點是細胞已經............ 。

張～浚生～登登登～

你全家好快會落晒去地獄陪你

祖籍福建長汀的張浚生於1936年7月出生，1956年8月加入中國共產黨。現任浙江大學發展委員會主席。曾任新華社香港分社前副社長、浙江大學黨委書記。

根據資料，張浚生1981年9月至1982年8月在中央黨校第二期中青年幹部培訓班學習。1983年3月至1985年7月任浙江省杭州市委副書記兼秘書長，市經濟開發公司董事長，市委政法委書記。
張浚生於中英兩國簽署《中英聯合聲明》後，被派到香港工作。自1985年起，他在新華社香港分社先後擔任宣傳部副部長、部長、副社長兼新聞發言人，至1998年退任。

張浚生小檔案：
出生日期：1936年7月
年齡：82歲
祖藉：福建長汀人
學歷：原浙江大學機械系光學機械儀器專業畢業

經歷：
1958年至65年 任原浙江大學機械系光儀教研組助教、黨支部書記
1965年至83年 任原浙江大學光儀系講師、副教授、校黨委常委、副書記
1983年至85年 任浙江省杭州市委副書記兼秘書長、市委政法委書記
1985年至87年 新華通訊社香港分社宣傳部副部長、部長
1987年至98年 新華社香港分社副社長
1998年至2004年 任浙江大學黨委書記、浙江省政府特邀顧問
2004年至今 浙江大學發展委員會主席

熱烈地彈琴

魯平
張浚生
幾時到陳佐洱?

到我地上位，你係邊？

好聽d講咪回歸塵土囉

其實了解基本法不代表會同意中共果套

利申，熟基本法

仆街， 唔小心撳錯負評

而家比蛆蟲食緊變成蟲屎了

今次連登都真係爭唔落,佢最好死極都死唔去,百病纏身嘛。
而家咁咪便宜佢

香港開埠時中共形成未？

但你細胞將化灰

抵撚死

落去見毛主席呀

其實解釋權係支共果到
你同唔同意佢哋真係wfc

咁後生就瓜直其實好少見

而家連細胞都冇 抵撚死啊

終於肯認5毛

到香港獨立個日你就灰都冇啦

都唔需要理我點認為
要公投你係唔係5毛我嬴梗

bbchu
侵B
JR

笑緊你係豬隊友呀

咁你推下呢個post都幾好嘅

等你獻下世都唔錯

龍門任我擺

如果唔係點釣到你隻5毛, 呢啲叫兵不厭詐

落十八層地獄覲見毛主席啦

死一隻仲有十三億

開香檳！

幾時到李鵬？

佢啲細胞死哂

五毛，呢度唔係鄉土

諗返起鄧少平睇唔到97主權移交, 都係報應黎架

周南呢

查返Wiki, 原來今日係鄧小平死忌

鄧小平call佢落去

大陸仔

恭喜提早分解

成班垃圾五毛

班五毛入左黎啦

基本法係用黎做樣呃英國同香港人

正解

落地獄喇老野

祝佢車毀人亡

佢信佛教
祝佢早登極樂

死得太遲，早81年死就正。

係喎
你唔講我都唔記得添

點解五毛鐘意用日本名？
其實係咪同同行d暗號嚟？

共匪沒有一個是無辜的

樓上d五毛好得意 好好笑

好多block左既五毛名出現

82歲死都笑喪....有咩好恭喜.....97前死就真係恭喜啦....